除左上司同老細，有冇一個同事，你覺得冇左佢就perfect池？

我有個女同事好重機心
佢成日都係到主張周圍打好關係，
佢覺得好似全世界（包括我）都要好似佢咁同任何人都要打好關係
成間公司咁多人，我點得閒做到個個我都要去拍佢馬屁撩佢傾計 又唔係佢出糧比我，又唔係佢請我
又話咩IT係全公司電腦既重心，一定要打好，如果唔係人地唔幫我地整
計我話佢根本就係到姣仔
我同另一個同事都覺得佢行為不檢，
同事都同我傾，話佢係咪對人有意思呀
同個IT人講野就咁嬌嗲，同我地講又另一把聲

佢仲好自作聰明自以為是
以為自己叻少少就代表佢精通全部野
有次佢問我整咩，
我話學點印野係膠片上面，
佢話同普通印野冇分別洗乜學，問題佢根本唔知用乜膠印，佢好意思話咪即係用尼過膠D膠片Lo
我地都係打工仔虛心D咪算lo
點解要係到懶醒

仲有佢真係好L八卦，唔關佢事既野都要豎起隻耳尼聽
仲要做得咁明顯，人地傾計佢離遠望住又笑埋一份

最自大就係佢入職先一個月，啱啱入尼就即刻想改人地公司呢樣嗰樣，人地已經做左十幾年，幾時到你一個新人係到改革
我咪又係新尼，又唔見我有本事改革？

成日去見其他工，又話辭職同唔撈，講L左咁耐都得個講字
好想佢快D走 佢走左就唔會咁多小圈子

除左舊老細真係無

btw依家個個好好人

係有d人係咁屎忽鬼鍾意搞是搞非 搏人留意佢地咁 實質就好可悲

唔帶個腦番工的同事 每日啲問題重複又重複 有時一日仲要問多過一次

sorry囉

尼你老母

個濕鳩肥師奶又冇禮貌
對客就懶友善
對同事就成日指揮人做野
明明大家同level 仲鐘意督人背脊
正一食屎狗黎

身同感受 公司有條撚屌同樓主講既人 一模一樣 濕鳩到喊
可惜佢刷鞋刷到老細信撚晒佢 做唔撚到d咩 唯有望佢快d死

自己

冇乜心機做，做錯嘢要人執手尾又唔好意思